[伏已中］報咗智x教育中心嘅ielts班

有冇巴絲報咗智x教育中心ielts班上完一期之後quit?
因為我報咗先睇到其他巴打po先知自己中咗大伏
自己上咗幾堂都覺得廢到喊
想睇下可唔可以下期就quit
唔想再曬自己錢

我都知自己好傻
所以先想quit
唔想再傻落去

唉
真係後悔自己點解咁白痴報埋呢類課程

智x
即係智障?

就係唔想傻落去
自己報完先睇到連登po
睇完真係想喊

我報咗佢真係變智障

邊間

智x
X權

點樣伏法先

智權 ？
之前補哂 堂堂係到講笑 講廢話 一啲用都冇
不過其實我覺得考ielts自己操卷仲好
我操卷仲高分過上堂去考

而家個情況就係咁
上親堂都好似白過咁
又曬時間
仲要上成四個鐘

上堂嘅時候照ppt讀
教嘅又係中學野黎
個呀sir又hea
之前試堂又講到有幾好有幾好
點知到真係上堂就完全係兩回事

真係差嘅搵私補好過啦
呢啲呃人個一萬蚊嘅

試堂有方法一下揾答案 上堂完全冇教
唔上哂冇得攞番1萬先格硬上埋
唯有上堂温書 唔好哂時間

我係一期期咁交
而家淨係交咗第一期
我上埋今期就走
四千幾蚊咁就比咗佢當買個教訓

我都係一期期交
上哂4期退1萬
所以都係冇左2千幾蚊姐
不過就冇左好多時間

你不如改名做會飛的水魚

我值得有呢個名

我都有上過...但我嗰時阿Sir教得幾好